\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Man sagt, im Winter ist es kalt} 
\index[in]{Man sagt, im Winter ist es kalt}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/mansagt} 
\end{figure} 

\newpage

\begin{tabbing} 
2. Der Fr\="uhling bl\="uht, ihr Leut, her\=aus! Ein kleines F\=est in Saus und Br\=aus.\kill
\>\bf d\>\bf C\>\bf d\>\bf C\>\bf F\\
2. Der Fr"uhling bl"uht, ihr Leut, heraus! Ein kleines Fest in Saus und Braus.\\

Wir m\=achens s\=o, wies \=uns gef"allt und st\=erben niemals aus.\kill
\>\bf g\>\bf A\>\bf d\>\bf A\\
Wir machens so, wies uns gef"allt und sterben niemals aus.\\

Verd\=ammt! Ihr Sp\=ie"ser, seid so g\=ut, lasst uns in Fr\=ieden, nehmt den H\=ut!\kill
\>\bf d\>\bf C\>\bf d\>\bf C\>\bf F\\
Verdammt! Ihr Spie"ser, seid so gut, lasst uns in Frieden, nehmt den Hut!\\

Wir st\=ehn nicht l\=inks, nicht r\=echts, nicht liber\=al, wir haben Mut.\kill
\>\bf g\>\bf A\>\bf d\>\bf A\\
Wir stehn nicht links, nicht rechts, nicht liberal, wir haben Mut.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Vers\=ammelt \=euch, ihr Leut, zu H\=auf, ein jedes L\=and steht einmal \=auf.\kill
\>\bf d\>\bf C\>\bf d\>\bf C\>\bf F\\
3. Versammelt euch, ihr Leut, zu Hauf, ein jedes Land steht einmal auf.\\

Mit R\=echt, zu R\=echt, was r\=ichtig ist, einh\=undertf"unfundachzig Mann, steht auf.\kill
\>\bf g\>\bf A\>\bf d\>\bf A\\
Mit Recht, zu Recht, was richtig ist, einhundertf"unfundachzig Mann, steht auf.\\

Wir s\=ind als kl\=eines Volk ver\=eint, ob Liebe, H\=ass, ob Lust, ob Str\=eit.\kill
\>\bf d\>\bf C\>\bf d\>\bf C\>\bf F\\
Wir sind als kleines Volk vereint, ob Liebe, Hass, ob Lust, ob Streit.\\

Wir w\=ollen n\=icht die \=alte Ordnung. H\=och die neue Zeit!\kill
\>\bf g\>\bf A\>\bf d\>\bf A\\
Wir wollen nicht die alte Ordnung. Hoch die neue Zeit!\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: r"okan (Robert Welti), Piratenschaft Stormarn\\
FA: 151/2 MO: 128 TS: 386
\end{angaben}
